其實「有無問題」段片重點應該係巴士佬既態度

坐得巴士就要預左等一個鐘先有車，咁不如你寫明60分鐘一班車喇

道路情況係咪日日都一樣
咁快左果啲點？係咪要拖鐘 on9

一個鐘幾錢？

九巴成日收車拉疏班次